想搵張超型文宣

係黑白色既 應該係手足畫既
好似avengers咁排曬啲義士
有十幾個 電影海報咁
中間偏右仲有爆肌義士
今朝睇過 但唔記得save
有冇人有？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

呢張？

冇錯 超撚型

提提你記得9.7係全民㩒錢日！